【7‧7行動】一地兩險血債未償！遺言「千祈唔好信一地兩檢無跨境執法」 浸大男生熊家俊跳樓自殺

浸大社會科學院四年級男生，二十五歲的熊家俊昨日早上於浸會大學教學及行政大樓高層，爬過矮牆跳樓自殺。他在臉書留下遺言：「千奇（祈）唔好信一地兩檢無跨境執法，再見各位！」

身為元配長子，與中國繼母互毆後搬出自住

據消息指，熊家俊原與父母及妹妹在黃大仙居住，母親因病去世後，父親再娶一名中國繼母，再誕一女；熊家俊曾因與繼母互相毆鬥被捕，之後搬離家中，於土瓜灣租房自住。

警察翻查閉路電視，發現熊家俊在浸會大學教學及行政大樓高層使用手機講電話，之後爬過矮牆跳樓自殺。

民陣副召集人鄭司律於臉書以「集體殉城的一代？」為題撰文，稱死者將遺言留給香港，而非家人朋友，「實在是很恐怖的一件事」，稱香港再無希望；可能有一些想移民但難以移民的人，或者無權選擇生活、投票、自己作主的人要以死來逃脫香港、作一了斷。鄭司律又稱，他不希望見證「集體殉城的一代」出現。

毋忘烈士

我冇野講

第五位？
RIP...

old news

8964喺咪OLD NEWS?

血債未償呀！